{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001278",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156197?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원 하운드 수원역"
    },
    "text": "2022年10月に新築オープンした水原ハウンドホテル水原駅店は都心でのヒーリングと感覚的なリフレッシュを満たし、実用的で快適なサービスを提供します。 当ホテルは水原交通の中心である水原駅徒歩2分の距離に位置し、アクセスが便利です。 客室は全客室8K 55/65/75インチTVとネットフリックスMOVIE & DRAMAを通じて楽しい休息を提供します。 また、Hound HOTEL水原駅店はCESCO PREMIUM防疫システムを導入し、快適で安全な環境を約束します。 客室は全体的にホワイトベージュトーンのすっきりとした暖かいインテリアで構成されており、大型8Kテレビで鮮明な画質の視聴を楽しむことができます。 ホテルでは周辺地域の特性に合わせた付帯施設も提供されます。 未成年者は両親と一緒に入室でき、喫煙や各種イベント行為は厳しく禁止されています。 ホテルの駐車場は1部屋あたり1台のみ駐車でき、一部の特殊車両は駐車が制限される場合があります。 トイレはラメグラウト施工でさらに改善され、Hound HOTEL水原駅店へのアクセスは京畿道水原市八達区カッメサン路55番キル11です。 レビューはヤノルジャAPPまたはWEBを通じて残すことができ、ポイントを貯めることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "水原ハウンドホテル水原駅店はいつオープンしましたか？",
            "answer": "水原ハウンドホテル水原駅店は2022年10月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "水原ハウンドホテル水原駅店の場所はどこですか？",
            "answer": "水原ハウンドホテル水原駅店は水原駅から徒歩2分の場所にあります。"
        },
        {
            "question": "水原ハウンドホテル水原駅店の客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "水原ハウンドホテル水原駅店の客室には8K 55/65/75インチのテレビとネットフリックスMOVIE & DRAMAが楽しめる設備があります。"
        },
        {
            "question": "水原ハウンドホテル水原駅店ではどんなサービスが提供されますか？",
            "answer": "水原ハウンドホテル水原駅店では実用的で快適なサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "水原ハウンドホテル水原駅店の防疫対策はどのようになっていますか？",
            "answer": "水原ハウンドホテル水原駅店ではCESCO PREMIUM防疫システムを導入しており、快適で安全な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "水原ハウンドホテル水原駅店はどのようなインテリアですか？",
            "answer": "水原ハウンドホテル水原駅店の客室はホワイトベージュトーンのすっきりとした暖かいインテリアです。"
        },
        {
            "question": "水原ハウンドホテル水原駅店の周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "水原ハウンドホテル水原駅店の周辺には周辺地域の特性に合わせた施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "水原ハウンドホテル水原駅店では未成年者が宿泊できますか？",
            "answer": "水原ハウンドホテル水原駅店では未成年者は両親と一緒に入室できます。"
        },
        {
            "question": "水原ハウンドホテル水原駅店の駐車場はありますか？",
            "answer": "水原ハウンドホテル水原駅店の駐車場は1部屋あたり1台のみ駐車できます。"
        },
        {
            "question": "水原ハウンドホテル水原駅店へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "水原ハウンドホテル水原駅店へのアクセスは京畿道水原市八達区カッメサン路55番キル11です。"
        },
        {
            "question": "水原ハウンドホテル水原駅店へのレビューはどのように残せますか？",
            "answer": "水原ハウンドホテル水原駅店へのレビューはヤノルジャAPPまたはWEBを通じて残すことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 578
    }
}